[反送中一週年]［回到起點］你仲記得幾多野？

100萬
200萬+1
仲有好多好多

香港人 加油
香港人 反抗
香港人 報仇

口號嘅進化

係 可能前面都好似冇希望咁 但係我想講

時至今日 香港人有邊一次行出嚟係因為覺得有希望所以行出嚟？

我哋唔係因為有希望先走出嚟行 而係因為出嚟行所以有希望！！

香港人 加油！

1/10

2/10

咁快嘅

咁快手感動到我心肝仔都跳咗出嚟啦

洗地組冇第二個

呢度有

撐你

香港人 建國

你又call 人嚟？

好快手呀

follow 咗你

香港獨立 唯一出路

Hello

民族自強 香港獨立

aloha

痴漢

Like 咗未

又心肝仔

唔好咁快吹水啦

如果一開頭見到點算呀

嘢～我怕羞

冇

聽日出嚟呀

liked

咩姐 真係呀

推呀

香港人 要 回歸初心！

Rr

唔係要回地踏步

係重新出發

街客呢

黑洞po

同伐伐、萬世巴有得揮

冇人認真答

真係好掛住612果日朝早，一世都唔會忘記

底底

Pishhhhh

香港人 加油
香港人 反抗
香港人 報仇

其實係香港人進化史
所以大家 Do you want to join me?

一齊 一齊一齊一齊

頂住呀 未完㗎

我都係摺埋？

聽日出嚟唱歌俾我聽

要聽自己唱

我仲記得6月9日 夜晚睇直播 睇住啲狗點樣捉完仲要dum個人...

你記得啲咩

幾時欣賞到你嘅歌喉

咁大個仔第一次遊行 之後第一次發夢 第一次食煙 已經返唔到轉頭

搵第二個開

我記得721 啲白衫人點拉起道閘 衝入去打人 立場姐姐點樣俾人打

成班人一早就出去，巴士站好多人

可摸耳一齊

香港人 唔會番轉頭
而會諗點樣行落去！

唔好放棄

有啲人嘅...

有嘅

仲有 sip 衫防鬼！

個陣啲士氣

同物資嘅手勢

好啦

大家幫我推出去 證明我哋 仲 未 放 棄

醒左又點會再返到轉頭
依家就好似二週目咁 Boss越黎越難打 但係終會有爆機既一日 共勉之

唔好放棄呀香港人

612

長遮！索帶！頭盔！眼罩！六角匙！

關關難過！
關關過！

2,000,001

開頭真係唔知六角匙要嚟做乜，後尾先知成班人搞錯

聽日一週年啦

仲有落大雨，連登個皺腳板大賽

最大炒車事件

好核突

仲要炒咗好耐

第一次 流水式集會

仲有成個人好臭，但所有繼續行

笑死

*hug*

我收集晒抗爭有用資訊開整合post
但成日都推唔起
見D人問完又問，又成日中招
原因好簡單，因為準備不足
因為好難搵得返D功課
所以請幫推

一推推晒83個精華實用post

[革命一週年] 抗爭文獻終極大整合

*slap*

仲黃大仙用蒸魚碟

沙田airdrop

荃灣fking幫

搞到佢哋次次都要上天橋

何妖老母個墳

手足打反轉頭

但啲街坊好勁

佔月官地

係呀

手足斷筋

長埋是你媽

仲有走啲人放散銀俾人買飛

唉

頂住！

仲有好多衫

所以係唔可以番轉頭

頂硬上！

到831....

荃灣仲有槍殺人

呢年好快過，但經歷咗好多

101

係成長 係進化

幫手推上去

唔該

俾多啲人知 要回到初心

要記得自己點解會走出嚟

好唔好？

請要記得自己點解會走出嚟

回到初心好唔好

所以大家思想同體能都要有進步

我哋一年嚟點走到而家

唔好忘記好唔好

11月大三罷

仲有大學圍城

不分化 不割蓆

和勇不分

全民健身

一年嚟大家

頂咗一年啦 大家願唔願意 再走落去？

啱健完身

點解冇人

有啲

仲萬巴一樣

唔信

捉實你前面嗰個呀

黑洞

後面企疏啲

仲有 我哋嘅旗號

[革命一週年] 抗爭文獻終極大整合 (請廣傳)

唔係 係唔多人姐

畫家

點解人哋推得咁快

連仔可摸耳加持吓個po

你啲fd呢

俾人搞

Pish

係到呀 ....

詛咒

講下你記得啲咩？

圍住個狗唱聖詩驅魔

唔係呀！

本身以為自己唔會記得啲乜，但一講起就係咁記起

係 行啦自由西

Sing哈尼路亞仆街原來已成年前

又唔信我

證據

聽日見記得要返屋企報平安

係 由611唱到612 真心痴線

黎搵我

聽日一定出去shopping 食黃店

手機playlist 左成年

你好！

可能係上年最廣為人知嘅詩歌

唔搵

唔係呀

果日通宵悶撚到 如果唔係佢地唱歌 都唔知點頂到朝早
果時仲以為又完朝早收工 點知手足就封路 果一刻好撚熱血 咩都返晒黎 仆街唔講都記唔起咁多野

正正因為咁 所以我開呢個po

國際特赦都衝出嚟鬥黃

我響街喎

大家 有冇啲感覺番咗嚟？

同我講下你又記得啲咩

我以前都唔敢諗上年發生既野 一諗就好辛苦 都唔知果時點經歷到
過左一年反而細膽左
anyway 手足一生平安

唔緊要 人有感情係正常 同埋唔一定要走出嚟先叫有做野 仲有好多方面要人
加油

又要證據
畀個機會你親眼見又唔黎

頂住呀

咁快就一年
好似無耐之前咁

聽晚見
OT完去shopping 先

歷歷在目

今次唔同 我依個星期AL都特登拎埋賀下佢

當我冇講過

小心啦

第一次星期日都咁多人等巴士

仲要同一個目的地

「佢哋唔走，我哋都唔走」

是日電台
[革命一週年] 抗爭文獻終極大整合

仲記得有人po話

有個呀叔上到地鐵好大聲講 哇！咁多黑衫人！
然後我唔記得咗條友覆佢咩 反正佢俾人笑

「而家就愈嚟愈接近12點嘅死線」

:(

放低小弟既改詞紀錄咗過去一年既一啲片段
希望大家可以睇下

[改詞] 粵語長片 (原：粵語殘片 - 陳奕迅)

推唔郁

My mood: :( --> --> :( -->

見到陳自搖個po上咗熱門
點解我會推唔到

點解

好想陳自搖係我面前搖

喂呀

鹹濕仔

唔算好黑姐

Hug u

我想做signal wong

無得解

食肛.....？

唔好唔開心啦

推

如果我地將來係煲底相認，一定hug爆你
(非基)

有開心過就得

我幫你帶番梘

就咁話，追住你嚟攬

人最緊要開心

唔好影啦

6月9第一次遊行

聽日見

我早你小小 明日大嶼就出咗嚟

冇人

我仲記得盧小姐 係粉嶺跳樓

仲有好多好多

香港人 應承我唔好放棄

好唔好

一個又一個生命 但我哋唔可以放棄好唔好

八字波

係正嘅...

聽日見 手足一生平安

「請你們堅持下去！」

「個個都驚，但仲驚聽日見唔到佢哋四個」

我嗰日睇到喊

多謝你

血書

以死相諫

我要食好野！

大家要記得

開心=luxuries these days
I treasure them a lot

抬佢哋走

仲有好多

唔怕

我要繼續推

都係嗰段時間

我喺阿婆屋企 發現咗阿婆底褲

幾日一單幾日一單

由自殺案變被自殺案

611山雨欲來，全城一齊備戰
然後係612 615 616一切一切都難以忘記

哩一年大家都在進化

長埋是你媽同NMSL同義但高招10000倍

屌我老竇自己上網申請咗

721 728有人喺上環周邊派飛

我記得有個po好似作咗成首歌出嚟

same，明知入硬公司清算list都req左611 612 613連假

youtube搵化孽直頭唱埋

push

幫佢dum

每次都好難忘 .....

催淚慎入

送比人

係 每星期都係到進化

612印象真係歷歷在目

一疊放係到

真勇武

頂

推到煲底

褲褲子
而家先見到泥嘅po

女

禾見到peter上榜

其實都灰

仲有AV女優上咗

斬死佢地

btw 今日學識了

我見到

奶油今日欄街唔歸家

隻眼好返未

屋企喺邊

冇事啦 食完飯之後

禾唔係奶 典知

sing hallelujah to the lord

冇事就好啦

不推文

對唔住,慣左手勢
依家推番

推多幾吓

Sing Hallelujah to the Lord

從未放棄

快d訓覺喇

手足

知道啦 伐伐妹

依家好多反送中記念冊
想記住去書店買返本

唔買第時冇得睇

唔好怕羞

42正評了！

721
一齊行去中聯辦示威
路途上大家第一次叫「光復香港 時代革命」

我要上熱開

我記得 仲有玩波？我唔記得係咪嗰次

妹

唔怕既
遲快厚d咁囉

子

買

唉 冇得唔怕真心

估唔到 咁就一年

同埋我都推薦大家寫日記

我記得之前有嗰po都有簡單記載
不個樓主放棄咗

係呀 聽日就係

Sor已經到咗6月9日

又回到最初的起點

有冇人呀

有一次新城市開拖
手足頂住尾班火車棟門
等多啲手足可以走到

有冇人記得係邊日？

一週年
重新出發

若果係新城市開拖的話
最記得就係7/14

[日記] 救救香港

唔該 幫手推 俾多啲人回到起點 喚醒初心

2019年6月9日，一年前嘅今日係第一次有100萬人上街遊行

大家仲記唔記得？

第時分分鐘好似安妮日記咁

第一次新城市大戰？
啲小黃人仲話 好快有下一班列車

我就係講緊呢樣野

手足歸位

歸位

比人搜屋咪有曬罪證

萬箭齊發射曱甴

冇離過位 歸唔到

你可以揀寫咩.....

有冇記得「徹回」呢個口號？由徹回到五大訴求到唯一出路，呢一年就係好長

一世人流得最多馬尿嘅一個月

撤回惡法！

之後流得仲多

開始晚晚瞓唔到 要日日睇新閒

開始down咗好多新聞app

每個星期睇立場蘋果直播已成日常

不撒不散，呢一年真係學咗好多嘢

最記得721嗰晚 係元朗走唔到 好彩有手足車我返屋企

仲有港台

係 一開始會唔走 到後來be water

仲有 眾志叫人包立會

仲有一開始 見到人dum野我哋可能會叫佢做鬼再到後來 不分化不割 仲有和勇不分

香港人 進化咗好多

由亞古獸到暴龍獸再到機械暴龍獸

200萬+1 嘅遊行

喺出港島嘅巴士 見到好多手足摺緊白色紙花
我忍唔住喺車上喊咗出嚟

100萬人遊行
6.12 警暴
616 200萬+1人遊行
7.21 元朗白衫佬恐襲
8.11 尖沙咀女義士被爆眼
8.31 打死人
10.1 槍殺人
11.11狂殺人

太多數唔哂，用文宣話知

之後到戰鬥暴龍獸

嚿年69 616

仲有 ....不過唔劇透

你睇咗Last Evolution

係

最後

Push

落畫未

唔知 未掛

希望未

好開心 好小人 又唔逼

唔知佢啲期會唔會變

仲有浸大學生會會長俾人捉

====== 爆肝警告信號 ======

見到條線嘅人 同我立即瞓覺！！

唔瞓

不撤不散

曳

撤回惡法

不嬲都係

打你pat pat

你捉到我先算

提你瞓覺呀

樓豬好可愛

算你啦

今日69啦

等陣見

同一招對聖鬥士係冇用嘅

Be safe

中二少年

去黃店食飯

721 831 101
中大 理大

唔係

熊仔頭.....

我記上年熱好多......

心情？

你講當時定依家？

當時

個時諗係好似有人要幫拖, 點都要幫手既心情

所以係一顆火熱嘅心！

[抗爭一週年]大鑊!原來今日有個好緊要嘅行動未做!

瞓啦

醒咗就好難瞓得返

Weak

我都唔想㗎

垃圾

你講自己呀

你

正式決定今日電台

<抗爭文獻終極整合> (持續更新)(請收藏、廣傳)

咩事

齊上齊落

十卜十卜推

Pushhhhhhhhhhhhhhh

早晨

都幾早下

番工好攰

咁就唔好咁夜瞓

知啦

不過你做到先算

尋晚先01就瞓到

你好似2.都未瞓

3點

4點

0130

真係

係 掛

勿忘初心

是日電台

平野鈴子推介公民記者「菜心」 開YouTube Live！要推到夠1000個subscriber！

[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

借個位

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街

戶頭

做咩咁夜唔瞓

白白

唔攰咩你

推推推

今晚再瞓

再推

會唔會死

邊有咁易死

黑黑